<急>asso 轉 high dip

讀左一年asso先發現自己真正想讀嘅係電影
所以想係hkuspace讀bu high dip讀電影。但我dse得5條2 咁係咪好難入呢科嘅high dip。 求解答 依加好困惑

second HD咪得

諗清楚，電影乞食行業
識幾個讀完都無入行
佢地話佢d fd都無入行
因為係人工係極低，佢地話佢地d fd入面人工最高個都係得11k
係香港發展電影算啦ching

做電影唔洗讀電影
講完

真心三思
屋企有個大學讀電影出黎好後悔
仲話佢d同學讀完要自己dup錢出黎拍野
如果你係富二代咪去馬

多謝ching你嘅提議 但我asso讀梗個科真心冇乜興趣 我讀係因為中學啲老師話呢科易入翻u我先讀 所以我真係好苦惱 好似兩頭唔到岸咁

Asso year1 炒左
諗緊出唔出黎做野

睇你以後條路想難行啲定係想穩穩定定平步青雲

lm
利申 一樣情況

電影系只係現代學店既產品
你睇依家D 演員導演都無乜邊個讀電影既
入行根本唔需要佢
好多行業都係要入行搵師父
唔通讀個肉類切割HD 入行做豬肉佬咩

Hea晒兩個Sem
諗緊好無轉科報多次 又晒多年時間

唔知你同我情況一唔一樣
就自己嘅情況
我覺得轉科好過
因為自己gpa真係好低(有academic warning)
就算grad到, cgpa都唔靚

利申 jupas工程asso(伏科)

其實外國一樣
係美帝一間U exchange 過
間U出名電影勁. 但係好多人grad 左之後一出到黎都搵唔到野做仲要成身債

電影電視及攝影高級文憑

新課程最低要求都入得

做幕後賺好多錢識人讀bu hd movie未grad已入行
搵好多

想問下如果想由asso轉第二間學校既high dip 係咪要quit左而家讀緊嗰間學校先可以報第二間嫁？